請問除疤膏同除疤貼有咩分別？

除咗形態上唔同 功用有冇咩分別？

冰同水同水蒸氣嘅分別

咁邊樣好用d?

除疤膏通常係促進血液循環
除疤貼通常係製造合適環境比傷口癒合
好似係 除非唔係

如果我想減淡增生性疤痕 用邊隻會比較好？

唔知喎
增生性應該要用磨皮個d?
除疤膏通常去印會好d
除疤貼通常未癒合既傷口掛
戴翻頭盔
我都係聽人講架咋

咁邊膏定貼係3:0啊ching